九月十號，大球場見

九月十號世界盃外圍賽香港主場對伊朗
又係全世界都會睇住

我哋一齊入場支持香港
賽前記得「唱」國歌呀
入到場唱歌又得
叫口號支持香港都得
又唔犯法

唔係唔入場呀嘛

推

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

推呀
伊朗確定黎香港踢
十號入場！

推推推

.

請廣傳 丹麥藍到發黑 一陣咪撚幫襯

開post